點睇奶共天王黎明受勳？？

又一件奶共天王

人地北京人

仲話黎明來到...
好想改咗句歌詞

好心就咪撚擺啦

人地同得100毛就梗係黃啦
幫公益金做三十年野做到榮譽董事點解唔頒得

有時呢樣嘢都唔到我哋選擇

唔好搞錯，係佢濫用左黎明依個詞黎做名

佢既表情已經講左佢係乜嘢色

今次我感覺佢係唔情願既

得一張圖
人地全黑架

樓上話佢同100毛 wor

中大黎明，呢個受勳係who

點睇佢今次都係黑口黑面

劉華來到 要光復這香港

拎章都屌？

老黎最黑西裝喎😂

黎明平時做過咩野先?
佢真係對社會有貢獻,咁受勳係應得既

有得佢唔拎咩

公益金榮譽董事
做慈善姐你話佢撐送中我都唔幫

Aaron來到 要光復這香港

支持Aaron落十八區買尿片

黎明來到 要光復這香港

有個社工選擇缺席

秒

你覺得社工唔去定黎明唔去迴響大啲？

唔係呢個黎明
係女個個

係你地對偽人有太多幻想